根據歷史數據, 只有一半進入四強的隊伍能晉身決賽

年年都係咁！

根據歷史數據，48歲就破產既都係loser

請提供論證

你

我47破

.

又中